大家覺得魔術時期既猴子勁啲定係依家既字母勁啲

雙方陣容都係一皇四射，邊個比較有影響力啲同埋邊個難守啲

打錯字打多左個子字，係魔術時期既猴勁啲定依家既字母勁啲

一定係猴 全盛果陣可以單換lbj嘅男人

字母for sure，唔好話咩帶隊final嗰啲垃圾嘢，冇圖告魯佢唔會入到final

鄭世豪for sure